趙善軒 （開啟字幕） 滅頂之災！美國取消香港特殊待遇地位； 李克強：6億人月收少於一千元

#5 ON TRENDING

趙善軒
（開啟字幕）
滅頂之災！美國取消香港特殊待遇地位；
李克強：6億人月收少於一千元，
20200530

Gavinchiu趙氏讀書生活
177K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#一國兩制
#香港關稅地位
#中國貧窮
Caption author (Chinese (Taiwan))